【集思廣益】警黑合作、獨立調查簡潔雙語口號

如題
我地要諗到好似「光復香港、時代革命」咁有力嘅口號
最好有埋英文
等文宣、和理非可以用到
令其他市民加外國傳媒一聽就明

Key messages
- 警黑合作
- 市民生命財產不保
- 成立獨立調查委員會

咁樣先可以扣返五大訴求

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士